點解要著底褲

google左話吸汗同保暖

打完丁唔想d龍汁痴住條面褲

拉褲鏈會卡毛

對條撚有好d既承托
個shape會靚d

係

老左會好易下垂